一人一個或者幾個你叫朋友既稱呼

我先，道友明，因為條友太撚瘦好似吸毒咁

全部都叫清

道友明

喂

無咩特別名？

議員
施子
水豪
輝哥
阿業
振波
moon姐
wing姐
肥安

D (dragon slayer)
P (Pussy)
DH (Dickhead)

7頭

大概睇名都知個名點嚟

喂撚樣

冇朋友

唔使特別名 一係叫全名
叫全名先係最親切

叫矮friend通常叫開高佬
跟住叫肥仔friend做貨車

個名其中一隻字加狗爪邊或者病字邊

獌狗 疤狗啲fd?

肥仔fd叫貨車第一次聽
多數係肥乜肥物
矮仔叫高佬識玩我都有試過

真gay定假gay

撚樣

奶奶頭

咩典故
我估條友一係就勁大肥仔波，一係就大波妹

因為佢個奶奶頭好甜